PS5 真身已出，8千一部你會唔會買？

【PS5發佈會/ PS5 】新主機樣貌與各項周邊今日正式曝光，以白色為主體。PS5於本港時間6月12日凌晨4時舉行發佈會，也代表Playstation正式進入新遊戲主機世代。Playstation5 的消息、外觀、規格、外形、主機、訂購等等相信大家都想盡快取得資訊，KINGO編輯部決定通宵做好收集PS5情報！
【PS5發佈會】Marvel蜘蛛人：邁爾斯摩拉斯 Spider-Man: Miles Morales 2020年登場
隨著新一代主機 PS5 硬體規則、控制器等消息陸續揭曉後，官方今日正式在PlayStation 5（PS5）發佈會發表 PS5 揭露其主機樣貌，更同步公開數位遊戲版主機以及耳機、充電座、HD 鏡頭等周邊樣貌。PS5 主機預計2020年內登埸，而至於價錢方面暫時未公布。

【詳細介紹】38款PS5首發遊戲曝光！Playstation5 將在6月5日凌晨公佈
PlayStation5 主機將採用 4K Ultra HD Blu-ray 光碟，並使用到超高速 SSD 儲存裝置，另外支援 Ray-Tracing 光線跟蹤技術。主機將分成光碟版與數位版，不過相信大家應該都會買光碟版。
【PS5發佈會】動作大作!《雅西亞計畫 Project Athia》專為PS5開發!

8千一部，買唔買？

買

唔買

外型普通

分PSN版同 碟版

AMazon偷跑左,2TB版 599美金

外型真係太普通

LINK？

一萬都買啦，可以玩咁多年

PS5公佈既GAME LIST
請試從下列遊戲找出獨佔大作

GTA Online (R*皇朝千秋萬世！GTA will never die!)
NBA 2K21 (2K)
Ghostwire: Tokyo (Bethesda集團, 三上廠隻新game)
Deathloop (Bethesda集團, Dishonored廠)
Godfall (Gearbox)
Hitman III (IO Interactive)
Demon's Souls (Bluepoint Games, 美國, remake/remaster)

Project Athia (Square Enix)
Resident Evil Village (卡婊版only one way out(outlast))
Pragmata (卡婊版太空BioShock)

Horizon Frobidden West (第一廠)
Spiderman Miles Morales (第一廠)
Gran Turismo 7 (第一廠)
Ratchet and Clank Rift Apart (第一廠)
Sackboy: A Big Adventure (獨佔)
Astro's Playroom (第一廠)

Stray (Blue Twelve Studio法國)
Returnal (Housemarque, 芬蘭)
Destruction AllStars (Lucid, 英國)
Kena: Bridge of Spirits (Ember Lab)
Goodbye Volcano High (KO_OP, 加拿大)
Oddworld: Soulstorm (Oddworld Inhabitants, 美國)
JETT: The Far Shore (Superbrothers+Pine Scented)
Solar Ash (Heart Machine, 美國)
Little Devil Inside (Neostream, 澳洲)
Bugsnax (原來係Octodad同作者 乜攪D咁既野呀 頂 起晒雞皮)

公開發售啦？

5千樓下，咁更加要買 ？

好有PSVR舊膠feel

外型太普通，都唔似遊戲機

老實講，外型都幾樣衰
頭頂個兩隻耳仔係做咩事

當5千港紙

WI-FI

個手制做到咁大個都唔加無線充電

比xbox sex靚仔啦掛

依家D廠跟本唔肯玩獨佔

SONY自家制一定獨

連燈仔話唔買，呢鑊實炒到仆街

btw 覺得靚

講真5000蚊唔貴喎

呢位巴打口味重

咁叫靚

都唔一定，而家地平線都唔係獨佔
黎緊應該愈來愈多game係假獨佔（限時獨佔）

買唔買先

599鎊喎清

比佢個網FAKE左個,佢寫美金

出ps5 pro先買

等黑色

X2

我上年先換 PS4 PRO

我覺得靚有咩問題
個人審美要跟你？
我唔知你點解讀所謂嘅重口味
至少對我黎講藍白黑唔係

Demon soul 獨佔

IGN: PS5 Price Listed on Amazon UK Was 'an Error' - IGN.

咪再傳個假售價

PS plus係咪會繼續

唔會咁痴線唔計呱

又唔會拎出街有咩所謂

張相係英磅

咪臭 最後咪又係衝哂去買on99

個幾千蚊都要諗 連登仔個個幾萬一個月

連登仔話砌機好過玩PS5

點會無 2077

console睇獨佔啱心水就去馬啦 部機幾多錢都係俾佢㩒住搶㗎啦

2077 係PS4

得我覺得似？

點解要分軟體同光碟版

值咪買唔值咪唔買
得啲窮撚係度左度右度
問人幾錢買唔買搵認同感 肉鳩酸

應該外型放最後啦 又唔拎出街

8千會唔會太平，我唔想放啲cheap野喺屋企
如果2萬以上我會考慮吓

等特別色

X3

PS5 仲未去到 4K 鎖60fps

8k 買Gphone啦

應該係英磅喎

白色好易污糟

會唔會唔出係 PS5 呢隻咁既大作. 搞笑咩

有心水game 幾貴都應該9衝

GTA

如果係2TB SSD的話真係唔貴
但都唔會買第一水

想問下電視支援方面係咪行到4K就OK? 準備買電視 THX

X4
我部紅火龍應該仲可以戰多幾年

如果想打下普通game e.g. 太鼓 overcooked
同埋想等遲啲出dbd
應該買4定5
p.s. 唔太熟遊戲機

成撚日問

扣埋VAT 都唔洗$5000

咁都重口味，可能樓豬每日照鏡個陣要嘔😂

唔撚問得呀？問你老母做雞價都得呀屌你老母

有新買新

班傻仔唔係要嚟打機架
部機幾靚都好 你未又係望一陣就厭 唔講以為佢地日日望住部主機打J

其實幾錢都會買

每次出機都要LOOP一次

有冇source?

但係聽講年尾出
依家完sem冇嘢做想挽但係隔離swtich仲炒緊同埋啲game似乎冇咁多 特別係太鼓

2077 有 xbox版

買買買買買買買買買買買買買買買

好似XBOX 正D

千8蚊一訌就諗諗佢

要點先唔普通？

同埋佢而家無得訓低
一定要企直

幾時先係第2水

個手制真係，用一陣肯定好多老泥

我都覺得靚 好有時代感

我覺得ok喎 幾有未來感

我反而覺得幾靚
不過應該都係等黑色
白色太易污糟同好難襯間屋

個設計幾創新 其實係啲人望唔慣 因為佢同傳統ps機個樣好大分別

砌住機等PS5 pro

樓主記得用8000買

純黑會好睇d

要狗衝的話,
淨係俾哂D零件同Driver你自己砌都一樣會狗衝

對個外型評頭品足嗰班覺唔覺得自己有d on9

80萬先買

唔買
8萬先買

冇10萬都唔買

屌，要企直擺

第一水通常都有啲問題我之前部PS4都係等第二水

我覺得都幾好睇

800萬

4k 60 發夢啦

我會洗2萬8蚊砌部機上網睇人玩

係咪照住黎設計？

因為要出周邊
申請左個專利係背掣+無線叉電

講左價咩

topic果個8K咪又係假

一個完整版，一個閹BD Drive
好難理解？

HDMI2.1

美乜野金呀?

聽日就係六一二，有咩行動黎睇，而且會幫大家回憶下612

Pin呢個

價錢呱

成本問題

點計

20% VAT. 你未當佢八折同埋對 9.75

英鎊來喎師兄

我都即刻諗起

又話硬碟版用唔到軟體

硬碟版應該用到無理由咁戇鳩呱

邊個同你講
不如直接話光碟版連唔到上PSN

除非你送PS1 PS2全遊戲庫 PSN月費通行都照殺
獨佔未夠勁 出大作先慢慢考慮 依家唔食炒價
God of War FF7R2 都獨佔先講

god of war不嬲獨佔

部野咁樣點打橫擺

呢隻咪獨佔

為咗獨佔點都買

8000萬

8000萬買ps6算

外殼堅係型

8000萬買樓加幾條囡扑一個月 仲買ps?
Sor 認真咗

我都覺得靚喎

食黃店啦屌

等到ps4 玩唔到FIFA先買

覺得靚+1
唔通成日都成舊黑色擺喺到就叫好睇咩
手掣個設計唔錯
但係揸得耐會唔會變黃

咩時勢 4千就差不多

靚
利申話知佢乜9野樣都會買 分分鐘又十年八年先出下一代

最撚型都係PS2

最想知元唔玩到fifa

WHY NOT？

見唔到張list 有。最驚fifa 21今年唔support ps5
要下年先support

光碟版咪同ps4一樣可以玩碟可以買數位，digital版for淨係玩數位版既玩家，主機價錢平幾舊水咁，有冇咁難明

話說冇 EA 嘅?!
會唔會俾 MICROSOFT 收買咗 ?

買 唔玩都擺係度裝飾

賣ps4 舊版有無人要

Cannot unsee

我睇咗另一個post 機界原種條仆街呃人話無

機界賤種出哂名喔

所以我先咁問，正常都好似switch 咁兩樣都有

白色易變黃都算

個機身咁多邊位，好易積塵

咁垃圾既d game
得4，5隻玩得過

有無睇錯
PS5 2TB 儲存空間版本價格定為599.99英鎊（約5835港元）

下個禮拜佢自己一個show

1TB對我黎講已經好夠

點會光碟版淨係可以玩碟啊，倒米都唔係咁倒啦

不嬲好多人都係鳩up誤導人，唔通真係8000蚊部ps5咩，只不過係啲濕鳩分析師鳩吹，好多人又當左係真，個人覺得digital版頂盡4字頭一定唔到5千。

玩開PS都會買

Digital既話 未必夠
依家d大作 一百gb起跳

有個po有個講萬五 笑撚死我
我自己估計頂盡4500-5500

其實可以加外置hdd放game，好似我而家ps4都插住隻4TB儲住啲game，常玩果啲先移去隻內置SSD度，玩完又移返走，其實都好靈活唔會唔夠位用。

轉會了

你以為咁就唔洗ban

我估計光碟版4千尾，digital版4千頭

用dummy卡位咋
佢果陣寫1T同2T，宜家就知係有無BD Drive嘅分別

Amazon dummy卡位仲有R星 2K Bethesda FYKonami Bamdie KochMedia
頭3間今朝就出左黎

399 449 499 599
係呢幾格架啦

Ps5 咁鬼死大部，Xbox 贏九條街，外型簡約先係王道啊

睇完game list肯定唔衝首發
無隻吸引，係隻Rachet同另一隻
好樣衰Sony自家出算睇到ｄ機能
但ｄ人物設計風格唔啱我

其餘唔係迪士尼卡通game
就係ｄ不知名indie game
唔係話唔好玩，但諗唔到理由
因佢而買PS5

Bio8,GT7,Hitman3呢ｄ人氣已過
無再有之前狗衝即買心情

應該499 599

冇日式game嘅PS5根本唔值得買，車槍球大作有幾可會獨佔？xbox又贏

聽多D驚先考慮入
睇完我都唔會衝第一水
唔少驚仲要2021先有
即係發售嗰陣得少量PS5驚

我覺得會係399 499多啲
始終M$有部低配嘅XSS，Digital Edition蝕賣都要頂住對家

不嬲都積開架啦

其實8月仲有一場State of Play
SONY應該係睇住M$黎緊Halo果場黎安排啲野

太大部 不屌

日系game可能要等東京遊戲展嗰期再做一次發佈

過多排屋企人搬會拎走部PS4
係咪買4pro到時換5pro好過買5
唉屌今年年頭先砌左部腦又要再買主機真係

一齊唔好買， 攬炒

屌, 玩隻手機GAME, 一個活動課10PACK都去左啦

遲d可能出部光碟加digi

你估呢家iphone ? p5 同p4 都唔會係同一樣野啦 你聽佢地up

399唔洗諗即刻訂

肯定賣斷市搶到仆街

599 包埋 VAT.

所以實際應該$5000唔使... ( 如果個價錢係啱嘅話 ).

黃撚梗

Digital Edition咪就係閹左BD DRIVE嘅光碟版
點樣double Digital

點會8000蚊阿

PS5 有冇 XBOX 咁嘅 game pass ？

ps5 games容量大咗咁多，2tb可能同ps4 1tb裝games量差唔多

無呢種租game
得PS+嘅免費game

SEGA 有冇公布遊戲?!
之前傳 XBOX 收購咗 SEGA.
SEGA 有冇澄清?

PlayStation Now?

信徒價

要重新買過部直上ps5好似抵啲

我買咗ps4
依家玩得好開心
主要玩單機

其實今年出嘅PS4遊戲，係咪都會好快出PS5版本？
E.g Last of Us 2, Cyberpunk, Avengers, Ghost of Tsushima

完全唔記得左呢樣香港無嘅services,sor鳩

即係點？而家光碟版咪可以玩埋數位版囉

曳曳狗

唔好將自己意見做主流 主觀野你理得人 更何況睇投票都知有多數人覺得靚啦下麻

我冇睇清楚以為分開sor

大得幾多呀？ 你平時拎住部主機周街走？

澄清左，流料

唔係想吹奏switch
但都2020啦 除左一早有嘅無線手制之外
到底有乜嘢新或者舒適體驗畀到玩家

你打機定玩模型呀ching

你擺喺度都會見到㗎，你買樣嘢，淨係睇功能，唔睇外表㗎

switch有咩舒適體驗？

8億

正
政府個一萬買完仲有二千剩

兩睇啦，如果佢型棍鑲埋金，貴1k usd，咁都係算鳩數囉

都係求個平衡點姐，大家都係想個cost盡量擺落hardware度，應該係game界共識

我覺得未來感太勁
想自然d

現在玩隻xbde真係玩到眼盲頂唔浦

原來咁多人對部家用機都咁講究外型
唔知呢d人係咪買部電飯煲微波爐都會睇樣既呢

咁switch既突破係咩？
有邊個系列係好成功 ? 紙皮玩具？定體感裝置？ ps都有出過vr有vista但都唔見得成功
我玩ps 緊係想大大個電視mon高清玩rpg 唔叫任天堂係依方面做好d ?

利申兩部都有

btw都2020 啦 仲720p

打機定睇機

買電器點會唔睇樣？
不過外型唔係主要因素 兒登仔係鍾意乜都屌一餐

不了

我覺得無所謂
又唔係攞嚟j
外型易放、散熱好就得

會唔會老化變黃？

係啊有未來感，80年代d科幻戲既未來感

GBP...

緊係等特別版先買

20000都買

我部白色ps4一出擺到而家都冇黃

好撚靚

當年ps4都好多人話唔買

外型又唔算差, 至少好過好多之前果d concept art
係唔夠入屋姐

你又知佢地唔會用黎J?
不過我剩係想知幾時出

我個人對高清/畫面無乜追求，ps1開始玩起，以前超任博士都係咁玩。

VR本來係好嘅嘗試。但講真你去到2020年出新主機，預佢起碼on fire 4-5年，即係難道2025年都重係拎住個手制，望住個更高清電視打機？唔係唔得，但本質上同ps1有乜分別。

無乜要求，只係想見到新嘢，因為講真，電視都就嚟被淘汰啦。你講嘅nintento野，任何一樣都打臉Sony，好啱啊，全部都係新體驗，衝擊過市場，有乜好恥笑？

利申: 一樣2部都有

我自己最中意第一代PS4個樣

自膠 講緊超任

ps3就係衰唔好擺
4 無撚敵 2 其次
5又變番柒

依家d質料唔會變黄

碟版有冇得玩下載版game

咁個個psn 買完每個月冇free game？

當然可以

我現在就真係踎響停車場度玩緊switch
有時d野真一味讚有新野冇用

個基礎鳩始終唔撚掂，有時唔可以無視基礎體驗，應該係基礎體驗先至最不能無視

540p 1x至2x fps玩到眼盲真係用視力黎支持佢d創意，唔係隻game佢獨佔真係冇撚攪，而且睇怕真係頂唔浦浪費左隻game

一對jc成6舊，飄移攪到我買撚左4對（我有2部ns)，咁識搵錢唔識出部加強版餵下我呢d主力消費？呢兩年ns俾我既感受講盡只能不過不失，不論機能，遊戲，營銷表現

不斷神化佢，唔覺得對我地玩家有咩好處

想知幾時出到訓教既時候都可以打到機，即係可以進入意識到咁，岩岩出黎返工覺得都冇咩時間打機，如果可以做到就好

8000
不如買gaming pc

5都未有就諗Pro
等PS6啦咁

呢張圖部XSX細左
應該要高過部4PRO少少

第一眼覺得外型可以接受.
不過諗返部嘢超盡得 10.2 tf. 同xsx 差成條街, 仲要大部D 就覺得不能接受.
Sony d engineer 食咗屎

x2

手多汗連白色手掣都無影響

ps3就比汗侵到黃

周公online

其實無
但個人如果貪玩到拎出街都要玩，就焗住入手啦。

有咁嘅需求就問自己

講左啦 唔係想吹奏switch
只係唔見得sony有乜嘢進步左

本質上同ps1分別係邊？

勁似

1994年出ps1
當部ps5玩到2024年

足足30年，都係拎住個同系手制，好撚懷舊真心 10零歲玩ps1，玩到40幾歲玩ps5，都可以對住當代嘅電視去打機，好正，繼續吹奏Sony囉

真，xbox 個樣靚好多

手制上面d老泥

但你繼續不斷玩緊
佢唔係犧牲畫面你都無得喺停車場玩

基本上兩邊都有我一定買switch 版，方便太多

呢種模式都正常
主機廠食左最重要既頭水 但隔幾年 主機既玩家群飽和度都差唔多到頂
咁遊戲公司係隻game上就無收入可言 但如果比game廠開放去其他平台 咁起碼對於遊戲創作者可以提升利潤

而且對主機玩家黎講 enjoy左兩三年咩玩都夠 除非真係咁憎電腦玩家 唔係跟本無蝕底

都唔明點解今時今日 都成兩年幾仲為左買咩機先而爭論
跟本兩部機各有優劣 各有獨佔
鍾意車槍球 動作game 3a大作 屋企hea住玩咪ps
鍾意party game rpg mario Pokémon 出街都玩到咪switch
你地用埋d各自優點去踩對家缺點 我踩你機能廢 drop fps
你踩我出唔到街不如買電腦 意義何在

一見到80000 個腦就出現Brian Cha啲廣告

一面講唔想吹奏ns，一面講ns全面"打臉"ps

我就係想指出ns最基本果種遊戲體驗都好差，如果咁既傷眼畫面都叫打臉其他當口，唔係造神係乜？

我睇落係有唔少人覺得任天堂係全方位無敵，所以我先回覆呢位巴打

唔係英鎊咩 港元54xx

靚唔靚我都唔理有得玩就得，玩幾年八千蚊差唔多啦

Ps4都完先黎出, 擺明想吸pc玩家去玩ps5
限時都唔係講緊xbox果種, 好有可能ps5就完先可能係pc玩到
而且係少數大作

最新消息 2tb 6000hkd左右

PS5向下兼容，所以冇分別

其實好樣衰、竟然咁多正評

上年612開始，就無心情無打過ps

幾多錢都買

新左超過24個鐘嘅fake news
Amazon UK已經出左聲係dummy data呀位

有錢仔

咁有咩科技你覺得好勁

Sony要同政治分割ka，一將佢同政治綁埋一齊就會好多人反對

其實打機無手制 玩突破
Xbox 咪試過大推kinect
下場

你真係好似街邊啲廢老口upup成日怨天怨地

Router

又係你啊師兄

有冇野幫到你，屈住屈住對身體唔好

冇啊，不過次次我一有回應10分鐘內你都會出現，幾過癮

重有我以後唔會講PS同Sony有咪唔好啦，你唔洗mon住我講咩ka la

有冇得平放？

有

話會黃個啲
你地日日射野上去定日日愛撫部機定拎太陽曬

巴打睇開啲，我真係無惡意

無嘢啊，佢可以打臉sony姐，就代表值得吹奏？
抵sony不思進取，因為消費者如此質素。

貪玩到出街都要打機
係需求問題，所以焗住買switch
點解壞眼就問自己啦

其實你想表達啲咩
邊睇邊R頭

遊戲體驗都要睇第三方廠商做到咩先得架
老任唔係靠自己堆IP真係唔可能玩到今時今日
但如果講到老任嘅體驗係咁驚人的話,咁就唔需要RPG,唔會有Xenoblade,唔會有BDFF2

如果唔繼續就識玩 依頭出完7折 嗰頭我重新計過

拿，邊有講錯，總之任天堂=無敵冇死角

其實真係唔知佢UP乜鳩

同返自己價值比較啦咁不如

Switch賣得2雞幾嘢，值唔值
如果PS5，真係開8雞幾，但重係咁懷舊的話⋯睇下食到幾耐老本。

到Sony被淘汰時，你咪知囉

留名先

遊戲界別嚟講 真係比較弱
因為連龍頭嘅Sony都不思進取

好多科技，30年都進步晒啦

電子遊戲就係咁㗎啦你想點啊

我咪讚佢夠懷舊，夠經典囉
你地又唔啱聽

真係好想知你有咩高見
拎住個手制對住部電視都可以講一餐
電腦都mouse keyboard幾十年啦
係咪要好似x博士咁戴住個頭套控制先得

VR?

要有3d投影器好似科幻電影咁，唔知邊到有呢

無睇,向下支援情況如何?MH&ps3 gundam vs玩唔玩到?

無錯。但我係睇埋30年前個電腦咩size，依家又可以幾細部。細左，重要快左n倍，剩係依樣都進步晒

重有一體機呢，Laptop可以拆個mon出嚟呢，又有過PDF掌上機，依家嘅平板。都未講手機，某程度上已經係電腦。

咁公道講，PS5無光碟版呢下我就buy嘅
本質上追貼返依家淘汰緊碟嘅世代。

條友真係唔識個喎

其實VR好好喎，利申放棄左。睇下有無真正玩得落嘅第二代去衝擊下個市場我PS1開始玩起，屌9 Sony都係唔想佢地收皮。見過咁多廠商慘死，歷年來⋯⋯

點啊，滴左眼藥水未

連G GEN都LAG機,賣2000又有咩用
係呀我係唔需要好創新架咋,但我有消費力,你咬我食?

其實你係咪覺得個外形大致差唔多即係冇進步？
電腦細左快左叫進步，ps代代都快左叫冇進步？

仲有唔識咪唔識，d切入位表面到不得了

sony一直帶動載體改革，ps就係先驅
由foppy，到cd，dvd，bd，真係枉你由ps1開始玩

仲有電子遊戲2d至3d既革新
到現代都一直冇停過

你俾我既感受就係前排有條友話電話冇進步過一樣

自己唔知，唔識，就係冇發生過，十足十廢老既言論

你慢慢自high打飛機，任天堂無敵論啦

咁一定大把人陪你買
無可否認

廿年前你打ONLINE GAME 對住部電腦
而家打PC GAME咪又係對住電腦

真係唔知佢UP乜9 為屌而屌
不如就咁話冇人玩算啦 唔洗講一大抽野

我對於你講嘅創新操作嘅定義有D疑問 可唔可以解釋下
即使係老任嘅機宜家都仲係玩緊手掣對住個MON
如果你話體感同VR呢啲新玩法嘅話
佢地都唔係無試過,不過一個爆死左被2家放棄 一個就發展唔成熟推唔得勁

用標準模式打Switch咪又係要對住個MON
假膠

隻1tb ssd都差唔多2千銀
即係部機6千元到 同以前唔係差好多啫

無比膠

係啊，你講得好啱，所以個本質咪原地轉緊囉，你當你識又點，咪固步自封囉

我剩係睇到你地護航出嚟嘅Sony不死論
我一句都無講過任天堂無敵

但長期咁大量讀寫 隻ssd隨時2 3年打柴
最好買加保

失蹤人口

買光碟版既人一定多D
光碟可以揀碟/數碼 冇咩所謂 不過睇到時價錢

寫嘅次數唔會太多嘅

我係連登好耐啦喎 你搵我唔到咋

好同意啊
懷舊，經典傳承，咁都唔啱聽

始終主要都係APPS台出沒, 咪見你唔到

我前po第一句咪話左唔想吹奏任天堂囉

2個廠嘅機我都有玩，只係想屌都成30年啦，個人認為Sony不思進取，咪當我唔識囉

我話老任某啲方面打Sony臉，但唔代表好buy老任壟斷到市場，成班Sony盲粉緊張到呢⋯

咁你玩緊咩係唔使睇MON唔使拎手掣打咁巴閉呀

好有他鄉遇故知既感覺

仲有刺客

我都係玩緊switch/ps4姐⋯⋯

好啦，我離地
可能要再過30年

好人無人提過老任壟斷市場喎
而且上面你又講到樂於見到PC嘅技術進步，size 速度上嘅改進
咁PS5今次改晒個I/O配置呢種架構上改動作為一個解決樽頸嘅alternative又計做不思進取？

乜鳩叫本質原地轉？
你知唔知呢個世界，邊種變革係最難創造出黎而又影響最大？

係量變引發出既質變啊

好似半導體咁，你廢老mode一句150nm同15nm咪又係半導體，原地打轉冇新意

的確150nm同15nm，只係一個量變，簡單d講即係同單位體積下可容納既半導體多左，一個數量既變化，但諸如ai呢d最新銳既技術既出現又同半導體體積大幅減小引發既算力革命適適相關，呢個由量變引發質變既變革，先係猶於基石進化一般影響世界啊

就正如我剛剛點解講載體，以前超任行foppy同卡帶，容量有限，所以要3d基本冇可能，ps率先進入cd時代，容量係foppy既百倍計，量變引起既變化就係可以令2d，甚至點陣遊戲直入3d時代

你睇下wii，體感係有創意，引黎一時風潮，你實覺得好威好把炮啦，但家陣遊戲界有冇變到事事體感？但遊戲界現在事事3d，老任都幾乎隻隻3d喎

你睇唔起，你唔知，你覺得原地打轉果d，先係真正革命性飛躍啊傻鳩，你一路享受包括老任以外既人同團體創造既變革同新意，一路睇唔起人，仲唔係廢老mode？仲好意思以唔識自傲，話好心點醒你果d人固步自封原地打轉

我都棄左PAD啦，你仲有無撚啲乜野app game？

相信我 你絕對唔會想手制再多幾粒制
同用身體係咁郁住咁打機 作為體驗十幾分鐘係唔錯
但係你想玩耐啲就你個人會散
所以體感上已經最好

塑膠玩具嘛

已經冇乜玩手機GAME啦

一出個陣就獨佔 半年後又係出曬pc

cls

個前設咪仍然建基於同一套配置⋯
你答我，個本質同30年前打ps1有乜分別？螢幕+控制器+主機+遊戲

係⋯⋯咁當然話打機係咁㗎啦
所以咪局限晒囉，打機唔能夠重新定義咩？無想法嘅人，固步自封，人地出乜就盲J乜重要話人廢老，真係好難溝通 就當我離地，全屬廢up。

咁消費者主導返姐，所以老任作為迎合要個市場嘅廠商，都唔會做到啲乜。

咁依個真嘅
唔通我玩FIFA 真係想想跑幾K咁攰咩
出街踢波好過

但如果有得試到係屋企都可以用力ban波
都好夢幻喎

系統咁多限制 首發機一定會出問題
聯網又廢仲比月費

寧願加8千upgrade部電腦黎打機

買xbox手制就可以諗諗

買 PS5 不如買部電腦，Upgrade 吓自己 Display Card 仲好

好撚正
真係同之前話電話冇進步，一樣係長方形打電話有個moon，以前d機仲識摺仲有創意果位巴打一樣

ps1有冇網絡功能，可唔可以連線打機？網上買game?save data upload?
有冇社群功能？可以直播，開party溝通，開社群集結玩家？
有冇remoteplay?
有冇install n play?

如果畫面提升，音效提升，遊戲規模提升，之類，又係本質野又係固步自封唔需要

咁你駛咩裝寬頻，用56k得啦

你眼中ps1同ps4一樣既話，做咩唔玩返ps1?

俾樣野你類比下添，一百幾年前汽車都係4個輪一個軑加d座位，你敢唔敢話汽車咁耐以黎本質一樣原地打轉冇進步過固步自封？

傻鳩黎既，你呢d叫反文明啊廢老

仲講乜鳩任天堂迎合市場，個市場明明sie佔比大過老任喎，咁係咪全世界都傻鳩呢？

其他都OK,但個耳機真係柒爆

外型成舊屎都唔緊要啦
機能，game 掂咪得囉

都估到你會用車去講
大佬，個世界起碼有Tesla去J下，well 個進步一定唔夠你講嘅CD升去BD咁大囉，重有ps5繼續因為可以上網打到機而咁新囉so sad嘩Sony真係好叻。如果你問我，我想架車識浮添，希望第時個孫見識到。

電話科技係好有進步喎，手提電話已經重新定義，4隻中文字好難解釋？咁我改口啦，遊戲界個進步勁過手機界啊，要多謝Sony帶動

真係討論唔到，盲J真係盲J，繼續坐井奶Sony啦，鐵粉無敵，我收皮先

你一於死撚淨把口返去玩ps1啦

返去滴眼藥水啦

我都睇得出你宜家係屌柒緊成個電子遊戲業界而唔係淨指sony
你不如講下自己對電子遊戲業界有咩願景先啦
係咁咦講話SAO果啲full dive VR都好
“我覺得咁樣唔好，呢樣唔好，果樣唔好，etc
要點改先好？我唔撚知 你諗埋佢 總之宜家就唔撚得”
你宜家比我嘅感覺就係咁
你話本質

以你邏輯，連音樂界都係不思進取
都無進化 黎黎去去都係果幾粒音
音樂就係由無數聲音組成，聲音嘅本質就係空氣唔同頻率/唔同幅度嘅震動
就算當中嘅組合點樣改都係本質原地轉
但係咪一件事物只要無進步就要被淘汰呢？

唔同範疇嘅野發展potential本身就唔同
無能力嘅凡人，即係你同我同呢度其他人，除左乖乖地等技術革新之外根本無野做到

一名消費者，最直接選擇係buy or not。我係買左先有noise嘅人，1蚊都無畀過Sony嘅，出乜嘢聲。除左咁樣，係啊，乖乖地等技術革新囉，講得啱

其實一開始我已經係偽討論，係我柒嘅
如果已經革新左，如果已經重新定義左，相信唔會再叫play station咁comfort，咁有情懷啦而會係全新產品。

既然都無人咁篤我，我自己篤返
繼續stuck係PS層面去J sony都合理，無可厚非嘅。

政府個1皮

God of war咪獨佔囉柒頭

通常狗衝只有兩個原因
一係做炒狗賺錢
但我唔覺今次炒得起
要訓街排隊買

一係有獨家一出必玩大作
可惜未見有

挽你老母

始終都係會買有正GAME出唔信自己忍到手

咪係。拗黎拗去都係呢d三督屁

90後交棒俾00後接力喇
唔花依d時間同金錢了

ps1打到ps4厚機已經放棄左

Gta 6都無 ，唔想買

其實咁做好怪，都唔明有咩得益。
同時開放出黎咪仲好，隨非廠商想試水温又想慳錢。有熱潮梗係食住上。

PS5 有spec 未

成個folder咁其實仲型

其實個外型柒唔係好少事咋咩
反正都係放係屋企一個位放到封塵嫁啦...
又唔會有人過黎特登睇你部野咁

其實外型唔差喎，對比番隔離兩部

80億先買

真，8萬都買！

買完又要換埋新電視，好襟計

咁貴買xbox算

會唔會碟版就用唔到快速SSD功能
同埋會唔會碟版就無埋內存,psn版先有ssd

搞到xbox咁

追完你d post，我只能講，以現時既技術的確可以有好多創新，但我覺得最終部機可能同你買層樓無乜分別，咁你又會唔會買？

之前見到單咁既新聞，不過對你黎講可能都係覺得仍然要揸住舊野本質都係無變

得益係主機廠
而遊戲方 除非本身製作室係屬於呢個主機商
唔係既話遊戲廠願意比某主機獨佔 當然就係主機商提供好處比佢地 譬如注資 協助開發等等
好似epic呢d新平台 點解有game廠肯信任佢地 無非都係有誘人既利益